To je mi líto!  Lenko, co budeme dělat?  Jsem opravdu {moc}<in> nervozná.
 
Opravdu {jsem se}<in> chtěla podívat na ten film.  Tam hraje můj oblíbený herec!  Zavolejme zítra do pokladny a rezervujeme listky {na}<in> přiští večer.  Myslím že to je dobrý nápad.  Teď půjdeme do italské kavarny na kavu.  Dívej se!  Kavarna je plná lidí!  To je škoda!  Dnes je špatny den!  Vím, že u Národního Divadla je znamá kavarna Slavia.  Chcěeš jít do ní?  Můžeme {pak se procházet -> se procházet pak} po nábřeží Vltavy. a lovit cizí turisty.  ...Co si dáš?  - D Mám hlad.  Dám si jablečný závin s vanilkovou a čokoladovou zmrzlinou, pomerančovou po omačkou a černou kavu se šlehačkou.  Zní {XXX}<in> dobře!  Vezmu si syrový dort, dva pohara se zmrzlinou, jeden s jeden pohar tuké s vanilkovou zmrzlinu s kou kousy bananu meruňkami i jahodami.  Ještě chci skleničku červeného vína a šalek zeleného čaje.  Zavolej číšnika!  Co myslíš, jaké bude {príští týden}<in> zítra počasí?  Když byde chladnó, potrebuju si dát vyčistit zímní kabat a spravit kazačky.  Za 2 dny přijede můj přítel.  Chtěla bych jít do kadeřnictví a o  abych se objednala {na}<in> obarvu vlasů a stríh.  Jej Ještě potrebuju ji dát zúšit {nové}<in> černé šaty, protože jsou velké pro mě.  Chci připravit romantickou večeri pro něho.  Nakoupím čerstvé ovoce, drahé bílé vino, francouzské syry a chleba.  Připravím pečenou kachnu s jableky a zeleninový salát.  Jako zakusek bude broskevý kolač s mandarinkovou omačkou.  Udělám si krasný účes a obleknu se ty nové šaty.  Už dlouho mluvím o sobě, co nového {u tebe}<in> máš ty?
